「陰謀撚」其實宜家個個國家都撤僑........

咁再八國聯軍，咪少左一個撤僑嘅步驟
要打咪快好多，都少左好多等其他國家撤僑嘅時間？

祝願世界和平

以上全屬個人猜測，沒有任何真憑實據，切勿盡信或散播造成任何恐慌

可以直接發射核彈夷平湖北省了